【熱狗又一最新力作】睇下運頭塘區議員黃兆健金句

呢位大爺同佢大佬虫泰句“因為公眾係白痴，以為我哋係本土派”互相揮映

來源：Facebook 大埔group

推